我屌哂你班暴徒，阿sir 拉人都唔得？

你地冇撚野呀？警員黃x鋒與其同事分明就係睇到有可疑先會去查再有合理懷疑先作出拘捕[size=6]鐳射槍呀[/ 係鐳射槍呀size=6]你知唔知有幾危險呀？

一個學生有咁樣嘅武器仲唔拉？你知唔知有幾危險呀？

警察為咗區內安全冒着被燒死嘅危險破獲呢一單案。
你地竟然起佢地底？

你睇吓你地睇吓你地做咗啲乜？禍不及妻兒啊你哋仲po埋人地老婆上黎 你地有冇道義架？屌你老母

我要你地記得同認住呢位好警察

認同請分享

推

你班連登仔仲唔駁我？

我要你地認住呢位好警察

唔敢駁？

太曲，啲人反應唔切

支持好警察
黑警死全家

借位推

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

一開波真係分唔清你立場

好明顯我係撐警 我屌哂你地班暴徒

我冇野講

香港警察 知法犯法1

絕對係有根有據

邊到有犯法 鐳射槍就係證據

你地連登仔真係好垃圾一個食兩支煙嘅凱婷都可以屌到你地唔敢出聲